有時係我幼稚

我唔搵你都係想你主動搵下我啫
點知你唔會